聽日出唔出黎好？

差佬打人天經地義
唔出對得住義士咩
唔係義士今日林鄭會出黎咩
暫你老母
係撤呀

聽日出黎呀